請問點樣影到個海面好似鏡咁平滑？

我試過夜晚落腳架影維港，較咗細光圈長曝。
但影完出嚟，個海面係好多紋， 一啲都唔平。
我想問我係唔係做漏咗啲野？求指點

一定係隻腳唔夠貴

偏光鏡(好似係)

係淘寶野嚟

你係咪用S mode? ISO較左幾多先

我用咗A mode
睇返張相， 當時係ISO 80, F7.1, 25s

25s 都唔平? 你不如 po 張相上黎睇下

見笑了

可以落nd鏡試下。拉長個曝光時間

當時日出，我好似曝左約1分鐘

在viewfinder睇係咁的

我部機好似最長得30s
係唔係用b快門?

買枝gitzo b快門乜都平

應該用b mode？
學野

其實我覺得依張 ok 喇喎
佢果日係大浪都無計, 除非落 ND 再曝長d

咁都唔平

btw你個名 真係要買貴鏡先得

佢係咪講緊倒影

如果你無ND10, 可以試下影十幾張入ps 淨係average 個海面。人地用ND10講緊係曝十幾分鐘先做到，但唔好歧視PS,個output 係會少noise 好多，而且比起長曝無偏色問題。

唔關事
係你個海距部機太遠,長曝分別唔大
即係咁，你問下國際太空站D人，個海平唔平？
你下次響海灘近D影一張試下
個人建議可以去下三家村個海灘仔，浪越大越好，有幾舊近海既石岩set高部機避開海水

係， 光嘅倒影嗰邊啲紋想再做好啲

原來呢個都係一個因素，學到野！

👍🏻

ND 10000

影到積雪咁又點睇？

我個名有乜問題